加個 人 鬼 label 系統好冇？

等大家 label 佢
好似 like 咁
一 click 有埋原因